真心睇左二十年波 我敢講呢幾年皇馬係歷年最強

豪華中場 年輕鋒線 黃金後防

J死人

13/14最勁

唔好搞事